有無人同意，女仔肥矮醜毒蠢都唔係最扣分

臭真係好撚難頂

幾靚都好，一行近有陣臭味真係扣撚到負分
肥矮醜毒蠢你都可以唔望，可以唔理，但臭真係避唔撚到

醜嘅話離遠望已經扣晒分啦

係 我以前啲男朋友都畀我臭到分手

靚女既話臭都變香啦

口臭

I disagree

有心一定可以唔臭
你仲衰過d肥婆唔減肥